我決定聽日開始去達哥樓下跪求開台

我地知錯了牙達,求你開返台

牙你老母

咩冴

再係咁落去我會申請遊行

新年都唔比人抖下，你係結衣bb就得

是時候合體了

分分鐘多人過64集會

去西貢牙
牙達搬左去西貢

行上半山?

好似好矮咁

目測米7

過年比佢抖下啦

佢之前自稱自己有米八，但目測米七五都冇

洗唔洗求黃洋達開台呀

我果次見過佢真人好高喎有米七五以上